黑警facebook page出post，感謝讚好人數突破30萬，讚好人數隨即下跌。

大家快啲unlike同report黑警facebook page

推

原黎成班都係韓粉臥底

p牌仔推唔喐

你本身有like嘅？

冷處理，根本就唔需要咁大反應

Follow緊咪Unfollow囉，其他咩都唔需要做

又話30萬like既
發佈假消息喎死黑警

no

有無得hate?

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

就係吸引大家注意
佢係咁無恥

直接report佢再無視就得

不誠實使用電腦

Report fake news, spam, promote terrorism

299,352 人對此讚好

笑左笑右笑埋中間

而家得299,183

唔夠數就篤數，report佢個post就fake news

False news喎

Report

Report啦

大家可以搵返邊啲account like黑警post，見到冇乜content嘅就report佢哋虛假帳戶
facebook對虛假帳戶都捉得幾嚴

唔覺囉，我report過勁多個都話冇問題